香港早晨蝦碌爆笑

今朝8:30香港早晨有蝦碌

肥瑩讀天氣開始忍笑 笑到 dead air
到第三個新聞重點直頭失控走音爆笑

有冇巴打搵到片???

哈 無片

睇唔到

Ching 8點半果節咼

死link

lm